如果尋晚巴塞出巴禾,究竟會點?

6:0

verrati 果球會入

控球高達八成

佢係控球龍門

神龍上身

拎歐聯

唔明疤點解賣巴禾
你睇下出迪屎達根 輸4球

9:0

要求哥狗釋放巴禾

巴禾踢返疤狗高幾班波

agger

巴塞既巴我未必會輸添

師兄識野喎

11人都識進攻

免費比返你地

好 入巴禾我信

迪屎達根球到5球
巴禾得咩

0封

飲7喜

對面起腳幾多次就輸幾多球

上季嘅巴禾可能救到2，3球
今季嘅巴禾就567啦

救567球 要不是巴禾 曼城依家唔會排第2

好可惜宜家只係入左4球。第5,6,7球未出現。所以巴禾應該都係一球都救唔到

問下小氣球王做過d乜

最衰都係山狗同維度爾 好地地比小花拿美州盃咪好 搞到巴禾要去曼城做小丑